[團結最大公約數]香港公民誓詞

因應最近事態嘅發展，目標出現咗｢碎片化｣，民氣亦開始流失。亦由於今次好多香港人嘅公民意識覺醒左，所以抗爭先會遍地開花同出現｢去中心化｣，但慢慢咁組織開始鬆散。有見及此，有人提出金鐘宣言或轉移目標去其他議題，甚至長遠到黎緊選舉同雙普選等。

歸根究底，我地需要一個重新聚焦嘅目標，一個大家都認同嘅信念。而我相信事到如今只有一個，就係我地大家都係香港人。我地所做嘅一切都係為咗守護香港哩個家，守護哩度嘅價值，守護我地嘅下一代。希望香港可以變得更加自由、民主同幸福，大家都可以安居樂業。

所以為咗可以重新團結所有嘅香港人，團結返大家嘅力量。本人建議大家對香港宣誓，宣誓效忠哩個家、守護哩個地方。咁樣一方面可以增加士氣、身份認同感同信念。另一方面就算今次抗爭未竟全功，第時暴政再用惡法或行動去壓迫香港人。香港人仍然可以團結一致，繼續抗爭，直到爭取到最後勝利。
願香港人共同進退，共享自由民主，共享繁榮安定，共勉之。

香港公民誓詞

本人 (姓名) 謹以至誠作出宣誓（或，謹向全能的主發誓)
本人將竭誠守護香港，履行香港公民責任，遵從、支持及維護香港的自由民主價值，以勇敢、善良、無私、團結及忠誠、努力的態度行使公民權利與義務。

廷伸閱讀：
[621]人數與行動的關係

[深度分析]香港人的抗爭理念

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

推

1

諗住喺邊度宣誓

.

可以聽日621金鐘，不過要有人攪
其實冇法律效力，幾時宣都得，主要為左團結返香港人同士氣

可能要揾人叫大聲公帶隊先得

睇下大家buy 唔buy先，如果覺得work 嘅幫手推下

Push

甘鐘酸言 林時正苦

唔係，只係團結返香港人，一齊守護哩個地方

團結就團結到啦 但始終有個限制係到 無人敢push forward

支持

有咩限制，第一本身冇法律效力，第二只係宣誓守護香港，同你對燈火發誓冇咩分別，只係用黎堅定返個信念

你有一個leader announce個酸言仲有士氣

或者大家一齊announce

一隻一隻字咁大大聲讀到隔離老解都聽到

的確係要人帶頭，所以幫手推下post，睇下大家認唔認同先

聽到又點，又冇人過港獨，只係認同返香港人嘅身份同核心價值

冇人講過

可以將成件事中立化
純粹係擁護誓詞內容同政治立場無關
迫埋班港共政要一齊做
玩鳩佢哋

又唔係玩，宣誓始終係嚴肅同認真野，誓詞都只係想講返香港人就應該守護香港

本身就已經好中性，唔洗再強調

Work

覺得work 就幫手推下post share 下

兜咁大個圈又係做番2014年既野

簽署佔中意向書既2.0

完全唔同，個次只係對件事，今次係對全部香港人支持嘅野，同為將來嘅幸福打算

將來?
同中國切割關係就有將來喇
唔割就冇

仲戇居居學左膠64玩四大口號

口號要叫，行動要做，冇衝突，不求一仗功成，但求萬民同心。俾d耐性同時間，做左力所能及嘅事先

push

pish

預埋我

推！

幫推

開晒人名喎

名可以心裡面講，be water la

推下

PUSH

puch

TelegramGroup歡迎各位參與或來破壞！

議會外的抗爭， 特區政府定性為暴亂！也有這麼多人參與和支持！

最重要的香港管治權《議會內》的抗爭！
(召集)組織大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

找尋不到今屆有志參選，為香港出一分力的同路人！或許今屆和以前的參選人，個個武功蓋世？

可以單打獨鬥！為香港民主出一分力，爭取什麼什麼....，跟進什麼什麼.....！

究竟他們能為香港做什麼？

竟然用過去民主派，依附著非建制派支持者居住的區議會選區，拿得議席！現在竟然教新來的參與者什麼不談政治，只談社區和『深耕細作』為社區辦事！
這樣的概念運作，究竟他們愛的是區議會議席，還是為香港的未來打拼和抗爭？

We, the citizens of Singapore,
pledge ourselves as one united people,
regardless of race, language or religion,
to build a democratic society
based on justice and equality
so as to achieve happiness, prosperity
and progress for our nation.

Kami, warganegara Singapura,
sebagai rakyat yang bersatu padu,
tidak kira apa bangsa, bahasa, atau agama,
berikrar untuk membina suatu masyarakat yang demokratik,
berdasarkan kepada keadilan dan persamaan
untuk mencapai kebahagiaan,
kemakmuran dan kemajuan bagi negara kami.

我們是新加坡公民，
誓願不分種族、言語、宗教，團結一致，
建設公正平等的民主社會，
並為實現國家之幸福、繁榮與進步，共同努力。

சிங்கப்பூர் குடிமக்களாகிய நாம் இனம்,மொழி,மதம்
ஆகிய வேற்றுமைகளை மறந்து ஒன்றுபட்டு,நம் நாடு
மகிழ்ச்சி,வளம்,முன்னேற்றம் ஆகியவற்றை அடையும்
வண்ணம் சமத்துவத்தையும்,நீதியையும்
அடிபடையாக கொன்ட ஐனாயக
சமுதாயத்தை உருவாக்குவதற்கு
உறுதி மேற்கொள்வோம்!

17842525， 加油支持